電話網速好吊詭

大家有冇發覺無論你地個網速幾慢都好，d仆街廣告都會好順同清咁呈現係你眼前。當廣告一完個世界就停頓左咁？

有冇電訊業既巴打可以解答到呢個問題？

屌你老母！窮撚上個網都要比人恰！

網速你老母

咁係咩呢？

問你老母啦

屌你老母

畜生

畜你老母！

牲你老母呀

佢老母冇提佢食藥

收皮啦垃圾

痴線 連登真係好撚多on9

你老母無教你字呀？

好撚恐怖

做乜鳩

狗咬狗.jpg

好小學雞

你老母有冇教你自己搵藥食呀？

你老母無比藥你食咩？